大家小心假消息

愈來愈多假消息
大家注意唔好跟車太貼
炒幾轉車就變狼來了嫁喇
中共常用鬥爭技倆

【逆權運動●Fact check】網傳警流出8.31太子站新屋嶺「死者」名單 惟查冊揭不乏假地址

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

［請幫推行動post］今星期四：和你塞 美心MX